獅子男獅子女一齊

有無人試過會唔會火星撞地球？

拍左個半月，暫時未撞
利申獅子仔

狌子座好霸道

More

有，好嘅時候好到爆，嘈嘅時候開拖咁濟

係咪會各不相讓

睇吓邊個愛對方多D，最尾都總算有個人要縮
好多時我都要男朋友氹翻，不過臨散前佢連氹都唔氹lu

點解散呀

太耐淡到咩都冇哂，又唔氹連嘈都費時嘈🤣

幾耐

十幾年

十幾年真可惜

無奈